科大研究指港鐵列車開門時門邊空氣懸浮粒子會飆升

科大研究指出，港鐵列車開門的一剎那，車門門邊空氣的微細懸浮粒子PM2.5濃度會突然飆升，對健康有影響。

負責研究的學者指，原因是車輪與路軌摩擦產生。港鐵回覆指，已參考環保署發出的守則，作出定期監察，確保車站和車廂空氣維持在良好水平。

...

香港人返工日日吸，宜家先講，個肺應該要換

衝閘

話俾啲死都要企係門口嘅人聽就啱
話俾佢地聽企係門口會有肺癌 肺氣腫 哮喘
睇下佢地仲企唔企係門口

原來D波板糖人既工作就係幫乘客吸懸浮粒子

其實個實驗都幾廢
好似話緊俾你聽有沙塵暴嗰陣打開窗啲沙塵就會吹入嚟咁

唉, 難道你期望科大會研究出解決方法咩？

科大研究, 不嬲都只係會指出阿媽係女人

做漢堡包店高級d?

“ 負責研究的學者指，原因是車輪與路軌摩擦產生。”
唔研究點知污染點黎

真係覺得要研究先知係點黎?

話埋你聽仲有隧道d 石屎灰都係啦

仲有剎車d 鐵粉啊

洗撚研究咩

但係點解要研究啲中大上年已經發表過嘅野?

可以入圍搞笑諾貝爾獎

咁班舉牌仔咪好早死

樓上講到唔洗研究就知

東鐵陣味